有冇人記得南非總統係叫曼加拉

明明小學都係噉教

幽默感既野…

哈哈哈.....

曼加拉效應